尋日發夢搞狗車班人全部同我入黎

我想同你地講聲：「對唔住」

當時隔住條渠
夢見到架狗車無啦啦駁左去抗爭者中間
直覺覺得係班狗特登擺架車入黎
等班防暴同速龍出師有名
跟手見到兄弟爆窗拆網噴野
即刻大嗌「冷靜」「比佢走」
隔左一排出黑旗
就無理到架狗車最後點

我記得嗌「冷靜」果刻
有兄弟大嗌「冷你老母！唔L洗還呀」
果刻其實我駁唔到
靜左一晚
諗左一晚
可能下次再有咁嘅情況
我都會嗌
但係我都會撐

1999
純粹想講下自己心路
想面對自己

好啦 過西環